https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=369

### [7380] たま	2002.08.12 MON 22:21:15　
	
みなさま、こんばんわ。
甲子園、こちらの高校は順調に勝ち進んでますよぉ～（まだ1回戦ですけどね・・・ﾊﾊﾊｯ）

＞OREO様　【7375】
ひょえ～ＵＳＡですかぁ～。（すごいぞ！）
葵さま【7379】の意見に一票！！
雷神および日本のコミック情報など教えてくれたら、まじ、うれしい！
【公式ＨＰアメリカ特派員】大賛成～ぃ♪ﾌﾌﾌｯ

＞千葉のOBA3様　【7376】
今週、新宿駅行くのですかぁ～。いいな♪いいな♪
私の変わりに是非、東口通ってくださいね～。
私も東京行って、『ＣＨでおそらく出たであろう名所めぐり』したいなぁ

～。(どこかのビルの屋上で夜景見たり、リョウが良く利用してた公園に行ってみたり…とか）

＞無言のパンダ様　【7377】
“お”たまです♪
カ○バッチグー・・・・・・・・・・・・・・・（ぶっはははぁ～）
カンバッチには興味薄だったけど、名前に惹かれました。
バ○ダイともあろう会社が、そりゃ、おやじギャグだろぉ～（つっこみ）

＞sophia様　【7378】
３９℃の熱より、無事復活☆良かったです。夏風邪は長引くって言いますからね。お大事に・・・。

＞rie様　【7374】はじめまして。
私も、ＣＨの大ファンなのですよ。
ＣＨのオープニングの着メロ良いですね～。それは、ＣＨ１？２？９１？
どの曲でしょうか？私は、ＣＨ２のオープニング曲（女性の歌）が大好きなんです。

### [7379] 葵	2002.08.12 MON 21:34:10　
	
　暑さも一段落…ですかね？でもまだクーラーが恋しい…。（^_^;

＞ＯＲＥＯさま［７３７５］
　ＵＳＡですか？北条せんせのアメリカツアーの？（笑）そうですか帰られちゃうんだぁ…淋しい…。（>_<;でもまた遊びに来てくださいね。そしてアメリカでの雷神および日本のコミック情報などお知らせ下さいな♪「公式ＨＰアメリカ特派員」に任命です～♪（^_^;

＞ｓｏｐｈｉａさま［７３７８］
　もうおかげんよろしいんですか？この夏の暑さは半端じゃないですものね。今後とも充分お気をつけ下さい♪

　最近近所に泥棒騒ぎがあって、おちおち窓を開けて寝られない小心者の葵でした。（^_^;　あぢぃ～よぉ～☆

### [7378] sophia	2002.08.12 MON 14:26:32　
	
こんにちわ。復活！しました。
わずか１・２日の間にこのカキコの量はなに？？
読むの大変だわさ～

＞（７３５９）将人様
パソコン早く復旧するといいですね。
自分のが１番いいですもの、やっぱり。
ところで、東京タワーもいいですが、今行きたいのは大阪のUSJ近くの『難波町』みたいなスポットです！
よく知らないのですが最近できたとか。
将人様、知ってます？
ものごっつう行きたいんですっ！

＞（７３６３）いちの様
自粛されてもハンマー飛んでちゃいました♪
でも勢いがなかったからどこかに落ちたかも(汗）
愛知から栃木の間の人たちは注意してください(笑)
あれ？夏風邪が・・・・と言っていた、いちの様自身(７３７１)で風邪をひかれましたね！(悔しいから断言！！)
ちょっと笑っておきましょう《クスッ》
冗談です。ハンマーを投げ返さないで！！
ほんとにお互い身体は大事にしましょう(＾＾)

＞（７３６５）rie様
はじめまして♪
思い切ってここにこられてどうでした？
皆様すっごく良い方たちなのですよ＜＾＾＞
私も『スカ○ー』見てます。
あぁ今の放送は『ロバート』が『ミック』に重なってしまう・・・
これからもどうぞよろしくお願いします♪

＞（７３６６）yaeko様
わかる～わかるわ～。休みのないつらさ！
私も以前はサービス業勤務だったので世間の休み（GWやお盆等)をのろったものです。
今だって自営業に嫁いだばっかりに以前にも増して休みなし！
ホンとに休みなんてないのだよ・・・家事もあるしね・・・（＋＿＋）

＞（７３６７）OREO様
優しさが身にしみて・・・ありがとうございます♪
もう大丈夫です。
OREO様こそ誕生日ですか！！
心よりお祝い申し上げます★
Happy Birthday　OREOサマ！！
それよりUSAに帰られるのですか・・少しさびしい気もしますがOREO様の言う通りネットに国境も距離もないですからね。くれぐれもお体にはお気をつけて！！
留学（？）って２度単位落とすと帰ってこなきゃいけないんですよね？たしか。あれ？違うのかな？
とにかく！いってらしゃい！！

＞（７３６９）kinshi様
ニセモノでしたか・・どうりで色が薄いと（笑）
しかしkinshi様、スリッパどろぼーはいけませぬ！！
アメニティ（石鹸とか）はOKですが、タオルやスリッパは『備品』なので犯罪になりますよ。
あっ！冴子さんが逮捕に向かってます。
初犯で反省中のご様子なので『保護観察』ということで、
本物のファルコンに見張っててもらいませう（＾＾；）

＞（７３７６）千葉のOBA3様
もう大丈夫です。
ホンとにありがとうございます（T^T)
OBA３様も元気に休みを満喫してくださいね♪
休みの〆は『バンチ』で決まりっ！！

それでは、長いレスですいません　ｍ(＿　＿）ｍ
さぁかき氷食べるぞぉ～＜＾＾＞





### [7377] 無言のパンダ	2002.08.12 MON 11:14:24　
	
こんにちわ☆

ほんとに今日は涼しいみたい♪雨は降ってないけど・・・

＞ＯＲＥＯさま（７３７５）
そのおもちゃは大人の人が買っていくことが多いそうで品薄という情報もありますが、私は近所のスーパーのおもちゃ売り場で購入しました。「広告の品」だったので２２８０円でした♪定価でも２９８０円ですけど(^^)
雑誌の切り抜きなどからでも作れるので楽しいですヨ～☆
ちなみにこの商品バ＠ダイから出てて商品名は昨日私がＣＨのバッチを作った時の感想に「カン」をつけたものです(^_^;)
つまり「○バッチグー」！（笑）

### [7376] 千葉のOBA3	2002.08.12 MON 08:50:08　
	
おはようございます！今日はちょっと涼しいみたい？雨降ってたの気づきませんでした。

７３５８　ｓｏｐｈｉａさま　この猛暑に高熱とは・・・。大丈夫ですかー？もう良くなりました？

７３５９　将人さま　私の姉の住んでる所、布施って駅から５分くらいですって。奇遇ですねー。江戸川区での私のテリトリーは京＠小岩付近からＪＲ小岩あたりでせまかったんですけど。よく、江戸川の河川敷を探検して親に怒られたりしてました。（私の子供のころは今の様にキレイに整備されてなかったです。）

７３６３　いちのさま　いちのさまは栃木ですかー。私、学生の時の大親友が日光にいて（なんか、最近こういうネタ多いな。）日光市観光名所は案内できるくらいです。秀郷祭りっていうのは知りませんが・・・。一緒に行く相手（女性）がいない？フッ・・・、寂しいぜ。しかしＣＨ、槇ちゃんが死んだあたりまで立ち読み？わー！早くちゃんと読みなさい。私去年ＡＨが始まったあと、ＣＨ読み返して、そのあたりでもう泣いてました。りょうちゃんがかわいそうで。さっさっ、はよ見つけて読みましょう。

７３６４　たまさま　ゴメン。伝言板のこと、昔（ひとむかし以上昔。）は、なかったと思うけど自信なくて、でも、ホントに今もないんですよね。今週、私ヤボ用で新宿通いするので、、たまさまの変わりに東口通ります。

７３６９　ｋｉｎｓｈｉさま　私の住むところは、地域のお祭りが一つあるだけです。なんか、寂しいかぎりですよ。子供達はその一つしかないお祭りを、とても楽しみにしてます。

７３６８　ジェイドさま　バンチ買っちゃいましたー？香ちゃんの看護婦姿、ほんとカワイイですよね。このとき１７歳でしょ？りょうちゃんも１７歳にもっこりしてんじゃないよ、コラー！と私は一人でつっこみを入れてました。

７３７５　ＯＲＥＯさま　お住まい隣の県なんですね。うちがしょっちゅう釣りに行ってる、霞ヶ浦のあるところですね。（ダンナが定年になったらそちらに引越します。）我が県の高校野球代表は、一回戦で負けてしまいました。息子は、テレビにかじりついて応援してましたが・・・。で、お誕生日おめでとうございます。いいですねー、若いってことは・・・。

長くなってしまいました。今週、来週パートは休みさ。イェイ！
失礼いたしました。

### [7375] OREO	2002.08.12 MON 00:35:49　
	
こんばんわ。今日はめっずらしくＡＬＬ１日ＯＦＦ！！２つのバイトをしているせいか、毎日何かしらあったんですよね。久々Ｓｈｏｐｐｉｎｇへ行ってみたら、うちの町、インターハイの開催地でありまして、そこらへんにインターハイ指定のＴシャツ来た人達があふれていました。今日は高校野球でうちの県代表が戦ってたみたいで、野球に、インターハイにみんな燃えてるようです・・・☆（皆さんの県代表はどうですか？）

＞７３７３無言のパンダ様
こんばんわ。そのカンバッチのおもちゃ、私も欲しい！！
なんか、スッゴク楽しそう！！結構、その辺で売ってますか？私にも見つけられるかな？？

＞７３７２たま様
こんばんわ。ありがとうございます！こんな夏休み真っ只中の誕生日だとあまり人からHappy Birthdayを言われたことがないのでちょっと嬉しいです♪私は今年就職してたら１年目に相応する歳です。これがなぜか就職もせずに大学生してるんですねぇ・・・（専門卒業してから入ったからなぁ・・）
若いんだか、若くないんだか・・・中途半端な気が・・・
１ヵ月後、実は、日本にいません・・・大学が日本じゃないのです・・・ＵＳＡの上の田舎な国です。あと１ヶ月で大学の夏休みが終わってしまうので、帰らねば・・・なのです。ま、今年が最後で卒業なので４月には帰ってきますけどね。
でもインターネットは全世界どこでも見れますから全然オッケー！！でもＡＨが読めなくなるのは悲しい！絶対コミックス、ソッコーで送ってもらいます！！

＞７３７１いちの様
お祭り行かなかったんですね。男同士でも行っても結構楽しかったのでは？？（暑苦しいって？？）
ホントお隣さんで、近いですよねぇ。ビックリです。ネットだとすっごい遠くに住んでる人とも話せたりとかして嬉しいし、そんな全国の人の中に近場の人を見つけられたりしてまた嬉しかったり♪これってネットの長所ですかね？

さて、今日はこの辺にしておきます。
明日はちゃんと２つともバイトがあるのでバイトパワー充電しなきゃ！でわでわ。

### [7374] rie	2002.08.11 SUN 23:56:26　
	
この間借りてきたCHのビデオ見てました。最近はスカパーとかでもCH放送されてるのでちょくちょく見てます。しまいにはCHのオープニング曲とかを着メロにしてみました。

＞［７３６７］ＯＲＥＯ様
AH次号が再来週なので待ち遠しいですよね！！　
　 こちらこそ宜しくデス☆ｍ（＿＿）ｍ

＞［７３７１］いちの様
　秀郷祭りには行きませんでした。実のところ去年も行ってません（汗）今年は友人が都合が悪くて行けませんでした。話は変わってしまいますが、地元に来年大きなショッピングモールができるみたいで楽しみです☆こちらこそ宜しくデス☆

### [7373] 無言のパンダ	2002.08.11 SUN 23:04:17　
	
こんばんわ★

昨日、巷で噂（？）のカンバッチを作る「おもちゃ」を買ったんですが、結構コツがあるようで、ちょっと失敗を重ねつつ作りました！「信宏」のバッチ♪でも信宏ってカラーがあまりないのでバンチをコピーした白黒になってしまいましたが。(^_^;)
それから雷神からとった、「ＣＨ'９１」のジャケットになってるイラストをバッチにしてみたら、これがバッチグーなんですよ♪
ホント、最近のおもちゃってあなどれないなぁ～って感じです。
さてこれからまたグルグルまわして何作ろかな(^^)

＞ｋｉｎｓｈｉさま（７３６９）
いえいえ、ぜんぜんハイカラな学校ってわけじゃなかったんですよ(^_^;)制服もダッサイセーラー服のワンピだったし、あの姿で東京の街を歩いたかと思うと今だに恥ずかしいですヨ(ｰｰ;)
それよりも・・・ダメですよ～ホテルの備品を持って帰ろうとしちゃあ！冴子さんに見つかったらナイフ投げられちゃいますよ！（笑）でも私もバスタオルは欲しかった！（汗）

ではまた。(^_^)/~

### [7372] たま	2002.08.11 SUN 22:35:55　
	
みなさま。こんばんわ。
先ほど、やっと、過去のもっこりメッセージ(アーカイブ版)を見ることが出来ました。(やったね★ピース）
以前の方が、ちょっとだけ和気藹々としてるように感じたのは気のせいでしょうか？
(先生、ＢＢＳを見に来たりしてたようだし・・・）
今は先生、執筆活動で忙しいかな～（？）

＞OREOさま【7367】
ハッピィ～バァ～スデェ～♪いくつになるのでしょうか？
(聞いてはいけないものを聞いてしまった？かしら・・・）
伝言板、今は無いらしいですね。。。(がなじぃ～）
ところで、１ヶ月後どちらへ、どのくらい、行かれるのですか？
そちらでも、このサイトは見られるのでしょうか？

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま【7370】
本当にありがとう★★★（星３っつでっす！）
カキコ通りに進んで行ったら、出てきましたぁー。（ニッコニコ）
私は、最初の真っ白状態で、「あ～無理」って思ってしまって、右上のなんて、気にも止めてませんでした・・・（反省・・・）

＞いちの様【7371】
### [7366] yaeko様の「バンチワールドという手も！の巻」
とっても良い案なのでは！？！だって、夏休みって、１ヶ月しかないのでしょぉ～。アっという間に終わっちゃいますよぉ～。(半額くらいになるのだし・・・）ボンビーたまさんなら、飛びつくカモね。
それから、キョウミ【風来坊】って、君は本当に１９歳かぁ～っっ。
なんて古風なんだ！（えなり君だって、言わないぞ！）

みなさま、同郷とか、近所とか、良いですねぇ～。
私も話に加わりたいなぁ～。誰か、九州いないかな～。いないよな～。

### [7371] いちの	2002.08.11 SUN 21:05:10　
	
はぁ～・・・結局お祭り行かなかった・・・一緒に行く友達がいなかった（いるにはいるのですがみんな男（汗））
お蔭で２時間散歩に行ってきました。地元なのに道に迷ってしまって、ちょっと困った（苦笑）汗だくで走ってましたとさ。

＞[7364] たま様
甘えられても困ります（赤面）。俺は女が苦手なんだ（風来坊風）。
ＣＨを全巻７０００円で売っているところ以外に置いているところがないのですよ。困り果てています（汗）なんとか見つけたいのですがね・・・。

＞[7365] rie様
初めまして。ようこそ。私は“いちの”と申します。よろしく。
「秀郷祭り」を知っているどころか地元ですか！？マジで？こんなところで同士（？）を見つけるとは思わなんだ（驚）。
ｒｉｅ様は「秀郷祭り」行かれましたか？

＞[7366] yaeko様
私の故郷にも●ＯＯＫ　ＯＦＦあるのですが品揃えが悪い（汗）。と言っても、古本なので揃えたくても売ってくれる人がいないと揃いませんけどね。
「バンチワールド」もあった気がします・・・あれは・・・どっちでしょ・・・「あり」・・・？

＞[7367] OREO様
え！？うそ？意外に近くにいらっしゃるのですね。驚き。ネットだといまいち分かりませんからね、距離感が。遠くの方も近くの方も同じ距離ですものね。

＞[7369] kinshi様
どうも、「平和の狩人」いちのです。
その運転手はきっと辛い過去が御ありなのでしょう・・・きっと。戦争はなにも生みませんし誰も救いません。残るのは憎しみと悲しみ、そんなところでしょう・・・。
平和になる日はくるのかなぁ。
世界にリョウちゃんみたいな人がたくさんいればみんな平和になるかも（笑）。


あ～、頭痛い・・・。風邪か？メガネが合わなくなってきているのかな？

### [7370] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.08.11 SUN 17:08:38　
	
　こんにちは。
＞［７３６４］たまさま
　えっと、アーカイブで、ＨＰ自体にはたどりつけたのでしょうか・・？どういう状況なのかわからないので、とりあえずわたしのわかる範囲で書かせてもらいますと。
　まず“ほうじょうつかさどっとこむ”のアドレスを入れて辿りつける（あ、日付はＭＡＲ３０．２００１あたりがいいと思いますよ）トップページはほとんど真っ白な状態なので、右上のほうにある黄色い「ＭＯＶＩＥ　ＳＫＩＰ」をクリックし、次に同じ場所の「ＨＴＭＬ　ＶＥＲＳＩＯＮ」をクリックすれば先に進めるとは思うのですが・・・文字がわかりづらかったらカーソルが指になるとこを何度かクリックすれば進めると思いますけど。

### [7369] kinshi	2002.08.11 SUN 14:32:17　
	
こんにちは、暑いですねぇ～

＞７３４６いちの様
そうそう平和が一番！・・・と言いつつ、ＣＨのドンパチ大好き！
ちょっと重たい話だけど・・・。タクシーに乗った時、運転手が、
人間は共食いなんだ！・・・と言っていました。戦争を経験して
きた方、のようですが、どの時代もどこかで、戦争、殺人、必ず、
おきている。・・・・そうゆう意味の「共食い」らしいのですが、
たまに、ＣＨで、死、や、愛　を語っているのを読むとこの　
言葉を思い出します。・・・重い話題・・・でした。ごめんなさい。



＞７３４７sophiaさま
な！なんと！ファルコンお化け苦手！！・・・・それは、
今、ニュースで話題になっているニセモノじゃ～！！。
退治せねば！！

東京にもそうゆう旅館あったんですね、しかも！これぞと言わんばかり
赤門近くですか！本郷３丁目！！憎いな～（笑）


＞７３４８千葉のBA3さま
そちらでは盆おどりとか、やっていますか？
ここは、広場がなくなりめったに音さえ（太鼓）聞こえなくなりました。
なにやら、治安も悪くなったようだし・・・・さみしいですね～


＞７３５５無言のパンダ様
無言のパンダ様の学校はHOTELでしたか？すっごいですね～
いわゆる　一つの、ハイカラな学校だったんですね、
ホテルの石鹸今も、持って帰ります。この間、泊まった所の
室内スリッパ　軽くて、綺麗だったので、旅行に、持って行くのに
便利！と　かばんに忍ばせたら・・・地元の同級生に見つかった！！
はずかしかった！（ナイアガラ汗）こんなこともうしません！！
この場を借りて、あやまります。

でも、機内のスリッパ　紙製で、すぐ、敗れるし・・・
ビニール製は、フィット感ないし・・・　
でも、悪いことですから、もう二度としません。


＞７３５９将人さま
将人さま　また、なつかしい場所を思い出させてくれました。
ありがとうございます。飯田橋・・・高校に通う時、山手線の
痴漢の多さのあまり、　地下鉄に変えて、飯田橋から、バスで通って
いました。飯田橋から、バスで、新宿方面に行く停留場の、そばに
　やまと　という　喫茶店が、あるのですが、よく、コーヒーや、
チーズケーキ、を　食べに行っていました。制服姿は、
我々だけでしたが、別に、たばこを吸うわけでもないので、
気持ちよく迎えてくれました。まだ、あるかな？
新宿アドホック　と言い・・・いつか、行ってみたいです。


ところで、吉祥寺　詳しい方いらっしゃいます？
西洋乞食　という　喫茶が、移転したらしいのですが、（かなり前）
場所ご存知でしたら、教えてください。原画展の帰りにでも、
よってみたいので・・・。

また、長くなりました。ごめんなさい。二週間　長いな～暑いのに！
では、また。


### [7368] ジェイド	2002.08.11 SUN 09:21:08　
	
みなさま、おはよーございます！
看護婦姿の香を見たいがために、とうとうバンチを買っちゃいました！（初めて）
やっぱり、香が出てくれると嬉しい～～！！
パラレルでもわたしは香ファンなんだ、ということを再確認しました！
小さいアシャンもとってもかわいかったです。
今まではリョウのために香に生き返って欲しいって思っていたけど、今週のバンチを読んで、アシャンのためにも香に生き返って欲しいと思うようになりました。
リョウ、香、アシャンの3人のシティーハンターを見てみたい！！
…面白そうだと思うんですが、…やっぱりムリですよネ！
これからどうなるのかなー。続きがとっても楽しみです♪


### [7367] OREO	2002.08.11 SUN 01:20:11　
	
こんばんわです。バイトから帰ってきてこんな時間。
なんか、一日があっという間・・・です。
もう、な～んで、こんないいとこで終わっちゃうかなぁ。
しかも、再来週にならないと続きが読めないじゃない・・・
うわ～ん長いよぉ。早く来て欲しいと願いたいですが、
その間に自分の誕生日もあって、こっちの意味では来て欲しくない・・・それにあとこの故郷を離れるまでちょうど１ヶ月となってしまって、時間が惜しい・・・
でも、巻頭カラーの、続きのＡＨ読みたい！！！（葛藤中）

＞７３６５rie様
こんばんわ。はじめまして。私も初めてカキコするとき、rie様と同じ気持ちでしたよ。ＡＨ続きかなり気になりますよねぇ。これから宜しくです。

＞７３６３いちの様
こんばんわ。いちの様のご実家は栃木なんですか？
私の実家（海側で田舎なまりの）県と隣県ですよ。
お祭り楽しんできてくださいね。

＞７３６４たま様
こんばんわ。実はたま様のファイナル・アンサーかなり答えようか迷っていました。２年前に東京に住んでいたとき、私新宿駅東口で伝言板見た気がします。伝言板は見たのです。しかも「ＸＹＺ」の文字のある！！！でも２年前の話なのでビミョーに記憶にも自信がなく、ライフライン使うことなく答えるのギブアップしちゃいましたよ。（笑）
でも今は無いのですかぁ・・・

＞７３５８sophia様
こんばんわ。風邪、大丈夫ですか？夏風邪は長引くとかというので、ゆっくり休んで、治してくださいね！

ほんと、最近取れない疲れが・・・日焼けのメラニンが・・・蓄積されています。なんとかせにゃ！！
それではおやすみなさい。

＞7364 たま様  
晚上好。其实我犹豫了一下，我不知道我是否会回答我的最终答案。两年前住在东京的时候，我好像在新宿站东口看到了留言板。我看到留言板了。而且还有“XYZ”字的！但是，因为是2年前的事，所以对的记忆也没有自信，不使用lifeline就回答了。(笑)。
但现在没有了吗...

### [7366] yaeko	2002.08.11 SUN 01:16:59　
	
こんばんは。仕事が忙しいよ～。夏休みのバカヤロ～。サービス業ってやつは世間さまが休みだとホント忙しい。ああ、お盆が憎いぜ。今週は地獄だな。

「今週の感想の巻」
やっぱり槇ちゃんと香ちゃんは二人暮しなんだ～。そうすると親は亡くなってるのね。CHと同じように養子なのかな？
香ちゃん１７歳ってことは約１１年前のエピソードってこと？李大人弟（名前が…）とりょうちゃんが飲んでいたっていうエピソードとどっちが先かな？？？（阿香の話を嬉しそうにしてた？ってやつね）うーん、分からん。謎じゃ。っていうか忙しくて気付いただけで考えてない。

「バンチワールドという手も！の巻」
いちのさま。○OOK OFFでバンチワールドのCHが１冊100円でよく売ってます！！！全38巻×100円でお安いのでは？全巻揃っている店は見たことありませんが、何件か回ればきっと手に入るはず★単行本に載ってない扉絵載ってたりして良いですよん。どうですか？バンチワールドは「負け」ですか？？
それでは。わ！もうこんな時間。６時起きで仕事なのに！

### [7365] rie	2002.08.11 SUN 00:32:11　
	
はじめまして。初カキコです。いつもここのＨＰ拝見していたのですが、皆さんの話についていけるか心配でなかなかカキコできなかったのですが、思いきってカキコしてみます。AHの感想は55話では槇村がでてきてCHではそんなにでなかったので読みごたえあり！！でした。香も１７歳の頃でカワイイですね。この頃のリョウはアシャンと同じ気持ちなのでリョウは香を一体どうするのか気になります。そして香もどんな行動にでるのか次号が楽しみです。

＞[7563]いちの様
　はじめまして。「秀郷まつり」知ってますよ。私の地元なので(^^;;


### [7364] たま	2002.08.11 SUN 00:28:38　
	
みなさま。こんばんわ。

ＡＨ、久々槇ちゃん登場よかった！(めったにお目にかかれない人物ですからね★）
パラレルだけど、刑事な所とか、ちょっと天然っぽい所とか(家の様子から想像)、ＣＨの槇ちゃんとあまり変わりない感じがしました♪(うれしいー）
再来週どうなるんでしょうね？あのコップの破片は誰に？やっぱり香に？向けられるのでしょうか？香はどう切り抜けるのでしょうか？再来週が待ち遠しいです。

＞将人（元・魔神）様　【7344】お久ぶりです。
唯一、ファイナル・アンサーの返事をくれたお方です。
ありがとぉ～(感謝)
そうですか。ないんですか。伝言板。(私の夢が一つ壊れた・・伝言板を見に行くという夢が・・・)←大げさ

＞いちの様　【7363】
はぁやぁくぅ～(色仕掛け)　　ＣＨまぁ～だぁ～？(今度は甘える)
冴子風にて。。。
ＣＨ読まないと、ＣＨの話が出来ないじゃないですかぁ～。
でも、漫画本読んだら、こんどはアニメが見たくなりますよ。
人間って、欲が深いですからねぇ～。

＞皆様　
過去のもっこりメッセージを見ようとしたら（アーカイブにて）
まっ白な画面で、見れないページが多々ありました。(古いのが見れない)
どうやら、何かをダウンロードしないと、見れないらしいんです。(そのページにそう書いてあった）
わたしは、パソコンに関してはトーシロなので、よく分からないのですが、どなたか分かりますか？
(パソコンがＸＰで、過去ページ時に発売されてなかったパソコンだから見れないとかは関係ないですよねぇ？←素人のアホな考え）

それでは、おやすみなさい。

### [7363] いちの	2002.08.10 SAT 23:22:42　
	
みなさん、こんばんは。
今日は私の実家（栃木）でお祭りでした。「秀郷祭り」って言うやつです。知ってるかなぁ・・・？知らないですよね（笑）。
私は行ってないんですけどね（汗）明日もあるので明日行きたいと思います。

＞[7355] 無言のパンダ様
私も「コバルトバイソン３５７マグナム」のエアーガンを持ってます！！でも、よ～く見ると「バイソン」ではなく「パイソン」って書いてあります（汗）「パイソン」です「ＰＡＩＳＯＮ」子供だましにもほどがあるだろ！！！（怒）

＞[7356] 千葉のOBA3様
やはりＣＨ新刊を見つけるのは難しいようです・・・。
かと言って古本で購入しても「負けた」気がしてやるせません。漢（オトコ）ですから。
槇兄さんはやはり無口な男でしたか。よかったー、記憶が正しかった。槇兄さんが死んでしまうところまでは読んだことあるんですよ（立ち読み）。でも、いまいち記憶があいまい・・・立ち読みだから？

＞[7358] sophia様
大丈夫ですか？夏風邪ですか？
夏風邪はバ・ヴォホン（咳）ｔ（トン）ハンマーが飛んできそうなので自粛。　お体気を付けてくださいませませ。
コンクールに出展していらっしゃるなら立派な写真愛好家ですよ。私はまだまだカメラを見て「カッコいい」と思っているようなトーシロなので頭があがりませんm(＝＝）m

ＣＨは必ず見ます！！見ないとここにいらっしゃる皆様方から非難の嵐が私をズタズタにしてしまいそうな予感たっぷりなので（笑）。がんばりますよ。

### [7362] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.08.10 SAT 21:55:11　
	
どうもこんばんは。chikkaです。今日は久しぶりの休みでした。プールで泳ぎまくって久しぶりに「夏」を実感しました。（室内プールですが・・・・）そう言えば一週間前はＢ’ｚのコンサートだったのですねえ・・・。

【「刑事」槇村秀幸】
「Ｃ・Ｈ」ではお目にかからなかった「刑事」としての槇村さんを初めて見ました。怪我ばかりしていたことを考えてみると本当に「現場主義のバリバリの熱血刑事」だということが分かります。こちら（Ａ・Ｈ）でも、妹の香さんのことを思いやるいい兄貴で、また、香さんも兄貴思いの妹という本当に仲のいい兄妹だということでして、微笑ましさを感じました。でも、冴羽さんとの出会いは「敵」同士としてだったのですねえ・・・。これから、この２人がどういういきさつでパートナーになりそして、どんな活躍をしていくのか、そしてこの二人の周りにいる女性（香さんと冴子さん）がどのように絡んでいくのか楽しみです。ただハッキリしているのは「Ａ・Ｈ」でも槇村さんは「悲劇的な死に方」をするということですね・・・。そして、香さんも・・・。確か「Ｃ・Ｈ」では第１１巻「槇村の忘れ物」で出てきたように槇村さんは冴子さんと組んだ人身売買組織の摘発の捜査でのおとり捜査の失敗で婦人警官が殺されてしまい、責任を取って警察を辞め、そして、第１巻「恐怖のエンジェルダスト」で「ユニオンテオーペ」の手先に背中に鉄筋を刺されて雨の中で冴羽さんに抱かれて死んだのですねえ・・・。（不謹慎だけど、第１１巻での冴羽さんとおかまボスとの「ベットイン」のシーンは今見ても笑えます。）

【モデルは東京都知事？】と言っても「Ｔｈｅ Ｒｅｖｅｎｇｅ ｏｆ Ｍｏｕｆｔｌｏｎｓ～報復のムフロン～」のことではありません。現実の東京都知事石原慎太郎氏のことです。どういう事かと言うかと石原慎太郎氏が一橋大学在学中に書いたデビュー作で芥川賞受賞作「太陽の季節」（現在ＴＢＳ系で毎週日曜日夜９時にジャニーズの滝沢秀明さんと「ほんまもん」にでていた池脇千鶴さん主演のドラマの原作本）で、主人公が障子越しにいるヒロインに「もっこり」で障子に穴を空けてヒロインを驚かすという話が書かれていました。そして、映画の中でも実際にそんなシーンがあったそうです。（私は見ていませんが・・・）この時の主人公役は長門裕之さんでヒロイン役は南田洋子さん（ご存知今では夫婦です。）「Ｃ・Ｈ」で冴羽さんが「もっこり」で壁やドア、果ては防弾ガラス（「Ａ・Ｈ」でもありましたねえ・・・）までもぶち破ったシーンがよく出ていましたが、北条先生はもしかしたら「太陽の季節」のこのシーンを「Ｃ・Ｈ」や「Ａ・Ｈ」で引用したのでしょうか？映画フリークで読書家で有名なので、思わず思ってしまいました。しかし、実際に今放映されているドラマでタッキーが障子の向こうにいる池脇千鶴さんを驚かせるために「もっこり」して障子に穴を空けるシーンをやるのでしょうか・・・・。ドラマの影響を受けて、本を買って今読んでいますが思わず想像してしまいました。（う・・・日本中のタッキーと池脇千鶴ファンからの殺気が・・・・。後ろを振り向くと大量の１００ｔハンマーとコルトバイソン、そしてバズーカー砲が・・・・。）

【原型是东京都知事?】话虽如此，我并不是指“The Revenge of Mouftlons ~报复性的穆弗隆~”。这就是现实中的东京都知事石原慎太郎。这是什么意思呢?石原慎太郎在一桥大学读书时写的处女作芥川奖获奖作品《太阳的季节》(现在TBS系每周日晚上9点播出，由杰尼斯的泷泽秀明和出演《真妖门》的池胁千鹤主演)喇嘛的原作)中，写了主人公对隔着纸拉门的女主人公用“mokkori”在纸拉门上打了个洞来吓女主人公的故事。而且，据说电影中也有这样的场景。(我没看过…)当时的主角是长门裕之，女主角是南田洋子(现在知道是夫妇了。)在《C·H》中，冴羽先生用“mokkori”把墙壁和门，甚至是防弹玻璃(也有《A·H》呢···)都打破的场景经常出现，北条老师或许在“CH”或“AH”来引用《太阳的季节》中的这个场景，是吗?因为我是出了名的电影迷和爱读书的人，所以不由得这么想。但是，在现在播放的电视剧中，泷为了让站在纸拉门对面的池胁千鹤大吃一惊，会做出在纸拉门上穿洞的场面吗?受到电视剧的影响，买了书读着读着不由得想象了。(宇···来自全日本的泷和池胁千鹤爱好者的杀气·····。回头一看，大量的100t重锤和柯尔特Python，还有火箭筒……。)

### [7361] 葵	2002.08.10 SAT 21:18:32　
	
　ＡＨの展開が気になり、そればかりに気をとられてた私は…みなさまのカキコの「ポンチョ」が何なのかサッパリでした｡今、目をとおして気づいた次第です。（ホント、バカッ☆）そうですねぇ～…ポンチョのイラスト、確かに渋いかも。ちょこっと恐そうで（だってリョウも阿香も怒ってるみたいなんだもんっ！）周囲の目を引きそうですね。ハンディタオルもイイなぁ～。リョウと阿香の表情がＧＯＯＤです♪さてさて千葉のＯＢＡ３さまいわくの［７３５６］十割打者（笑）は、どうしましょうかねぇ…。（^_^;

＞無言のパンダさま［７３５７＆７３５５］
　暑い中のお墓参り、ご苦労様です。「ＣＨファンなら（パイソンモデルガンを）買うべきだ！」とか、子パンダちゃん相変わらず元気そうで…。ここんとこ信宏の出番が少ないので、ヤキモキされてる姿が目に浮かびます…。（^_^;
